如果路面有好多粟米油花生油 啲龜清埸會唔會跣死

千企唔好帶一桶二桶油
知道龜會清場嘅路預先倒啲花生油粟米油地

跣撚死佢地

咁唔渣車就搭地鐵架啦

搭車要摸清楚緊急設備 免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

整合左做短既msg 大家可以幫手share出去嘛

大家可能未必敢衝，唔敢整武器驚班狗升級武力
但係大家可以學整盾牌，而唔係用頭盔 水樽 遮 去硬食班狗既攻擊
基本上 盾可以擋到膠子彈 警棍 部分既傷害 唔洗硬食曬

唔敢衝既你亦都可以係後方整盾 保護好前線 減低傷亡 我地先至贏到架
整盾可以保護到大家 又唔會話比藉口班狗升級武力

大家一齊spread 開佢 唔好再硬食傷害啦 班狗越嚟越狼死架啦

40秒開始睇製作